佩洛臭西又有新搞作，下令移除4幅南方聯盟眾議院議長肖像

翻譯：佩洛臭西下令從國會山莊移除4幅南方聯盟眾議院議長肖像

4個都係民主黨人
民主黨又準備篡改歷史

twitter link:

55

@Jeffrey Ngo敖卓軒
@John_Weak
@黑仔。

BJ

佢地應該仲係日頭

正視歷史

其實我好懷疑自稱美國中產條友係咪9UP

黑仔？John weak真係貼過passport

都係改變唔到佢左癌上腦

法國馬克龍都係

屌，民主黨跟本就係支持奴隸制，佢要改曬先掂

佢最鍾意屌晒所有人係垃圾 唔投民主黨就係窮撚

佢依家咁樣拆畫像都唔知想點

好彩佢地冇同班左膠癲